【如果有多份約，你會唔會同我續?】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXXXVIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

唉,3粒就好撚穩

身位foul咩呀on9

藍斯 躝！

咁撚快

No

成班作客一定頹到仆街頭dupdup被大炒

其實3粒都唔穩

藍斯

算穩架喇對比上季

咁都foul 呢球大機會

不了

隊長救架

坦玩鳩禾比

拿玻里都放生咗好幾球 藍斯都係禮尚往來啫

坦克同2&B呢幾球咩黎

屌意甲狗又係撞一撞就跌屌你老母
去打閃避球啦你老母閪

拉唔開比數 下場等死啦

2&b同坦克兩條友

默契

藍斯拿卡果兩球

仆街控球法

On9 onetwo

意狗打開兵乓波？

未回身就傳

左路3條友,得個最撚老既企得穩,
兩個後生掂一掂就仆...

世界級

主場贏得兩球同出左局有咩分別
作客咁西

頂住啊

果個阿倫唔係吹到好大嫁咩？影都冇既

以為入左！

屌你老母羊

屌以為入左

羊

轟狗靠百屌成材阿朗素入波

又罰球？

以為入咗

輕輕鬆鬆啦抽到條咁靚既線

高拜利1對1食撚滑啦,仲要咁貼腳,
一擺埋黎實甩

譚詠麟就勁

傳錯哂

射極都入唔到

隻羊

講能到值80m, 比我地藍斯吊打

兩隊下半場都食撚左屎咁

一對前鋒食哂屎
一億神鋒

燒都擰晒頭

隊長爆缸

吹大咗

k6

兩邊鬥炒,好波

隊長比牙間爆頭

同市又然

今次係金章安斬入去佢頭槌入波

google隊唔易踢

其實佢地贏係應該啦

佢地條線入硬決賽

西維爾

傾緊下季去邊隊

想撞死k6咩

隊長

今年歐聯歐霸決賽都係英超內戰

隔離華倫無啦啦入左2球

隊長頂住

鐵血隊長

隊長自從復出之後真係場場好波場場搏盡

完 下場加油

射啦禾比

補時整兩粒

屌2：0
屌
屌
一隻腳出左局

得兩球..

半2全2

都ok啦 最少冇失作客入球

下場肯定比人345 然後又光榮出局

2球唔穩喎

入到3:0呢場就完美
兩球等比人反杯

維拉利爾都係專心護級好過
卡叔唔好降班

入極都入5到多一球..

十幾廿個chance都入唔到第三粒

頭果1，2場廢到喊喎

屌訓到得返20分鐘先醒

拖b今日係咪好勁

自從打完車就勁到依家

得頭40分鐘睇得過

久休復出算係咁啦

算係咁啦cs
大家炒球黃金機會

柒完嗰三場痛定思痛

籃斯

典型阿狗style

羊同對面嗰件傾得咁開心嘅

擺到明係下場光榮出局既伏線

次回合唔好再三中堅 出齊拖沙藍

你想點 大傷完踢得1場U23就踢英超 幾場就比佢搵翻狀態算係咁啦 K6都老喇

典型阿狗應該要輸埋作客入球

下場要守喎⋯⋯

2:0開場前我會覺得係好好嘅結果

17 attempts 8 on target
準備光榮出局

冇得守 鬥攻好過 打親死守都冇好結果

不過我覺得唔輸作客入球比入多粒更緊要

無走場狗同細爆其實3中堅都OK

藍天射球 不了

上下半場2 隊波嚟

而家呢個年代守唔到波架啦
更何況係阿狗

No room for racism

博作客入球好過死守
阿狗根本打唔慣死守

不嬲都話隊長勁

穩守反擊好d
我地兩球在手為乜要搏

諗定四強對邊隊未

其實反擊都有係到
但啲埋門真係睇到食唔落飯

華西出左線啦⋯⋯

車狗又黎

Bomber

走場狗細爆同時唔在陣勝率=100%

華倫都唔易踢

大佬會攰㗎 上半場咁嘅速率 其實70分鐘已經謝

Btw高尼巴尼又吹到好勁
今場咩7野都做齊哂

早幾日仲話有數據拿卡 + 羊好勁

明明場場都有on9 miss

17900kyle輸左5000仲上唔上水？

咁正常人哋都壓返上嚟
更何況收咗拿卡，中場踢少半個

對面都on9咗兩球
講真2-0 好過3-1

又要j

一億風扇不嬲係咁

原來卡叔又入波

你當其他隊冇on9miss

人地兩下藍斯式飛機

上半場柒左幾獲比個龍屌左幾次之後失哂暈
睇黎心理質素麻麻

下場4:1/5:1

而家中堅太短缺
踢好啲都有得吹捧

阿狗去到人地主場咪又係俾佢撚狗咁撚

有球個籠係佢隔離望住都解左個波走

佢今次賭咩

個龍叫哂比佢都一野踢出橫邊

對面個龍 真係好神

我諗佢寧願入上場球12碼
仲護緊級

拿卡踢空氣 羊又唔似翼又唔似鋒

完上半場個樣呆左要隊友拍醒

今場352喎冇翼

佢地明顯係俾英超式高位壓迫到荒撚左

佢好運少少應該有當拿隆馬名譽

完全正解

但佢地打利狗幾勁

咁都要1億真係搵7笨

雙前鋒互相補位
呢個戰術其實好正

我覺得佢地冇諗過我地會咁逼法
肥安有責任

另外今年利記對佢地都未必用高位壓迫

而家兩個都成日第一時間唔射 要搵左gay友比先

Salah is a bomber

獌狗

gay佬害人不淺

愛蛇痴左線
羊到2:0迫拿玻里次回合放心一博
自尋死路

藍斯祖記真核

托仔餓波餓到癲撚咗

cls

一起身2:0

我藍又入波

雲加

呢張官方好似有講到係假既
純粹想講呢場好似到到都見到佢咁

訓左無睇 波蘭廢鋒踢成點

訓醒又豬錢
車狗我屌你老母

官方嗰句係
Haters will say it’s photoshop
唔通你就係hater

廢車都信

咁vvd 起碼兩e

法蘭克福後防廢到癲
車狗同法蘭克福呢兩場我屌佢老母

食左全餐

如果對面係矮撚守龍應該456左

熱刺證實 卡尼左足踝「嚴重筋腱受傷」

斷得好

同病相憐
有熱狗陪

訓了

贏2比0

仲要無輸作客入球

反藍呢 屌你老母

rich

唔續藍真係好on9

好想下場輸3:1
感受下-6出線ge感覺

賓菲加年19歲仔felix 勁撚癲今季

原來拖仔果球計左世二中堅og

贏「玻」功臣藍斯：征那不勒斯甚艱難

【Now Sports-體育】為阿仙奴建功的艾朗藍斯，表示大軍為以2:0打敗拿玻里感興奮，然而深信在那不勒斯上演的次回合將甚為難打。

「能夠力保不失並取得兩個入球，是很好的方式結束首回合。我們為此感到興奮。艾朗藍斯（Aaron Ramsey）在周四歐霸盃8強首回合主場贏拿玻里2:0後說：「我們吃盡苦頭，對手是一支出色的球隊，控球了得，我本該在下半場再次取得入球，令次回合作客得到更大的保障，但我們都知到那兒（那不勒斯）甚為艱難。」

「對手未能（在歐聯）晉級實屬不幸，他們是具質素的球隊，很難應付的對手。」從去季計起，威爾斯人已在歐霸盃參與了8個入球（6入球2助攻），其他阿仙奴球員無出其右。

阿仙奴對上9次歐洲賽首回合領先情況下，最終有8次晉級，唯一例外是2010/11年球季在歐聯16強被巴塞隆拿反勝，依數據如今形勢甚為有利。

拜狗高文同利雲訓練個陣打交

如果去到拿波里攞到作客入球就穩

琴日托仔殺好多波

主場龍

今年一定要印藍斯

咩事

唔反了

只係入1球,太廢!

高文COME LA 阿狗

留力下場再入

早幾日買左了 第3件藍斯波衫亦係最後一件了

要利雲

繼續攬住臭燒過世啦

高文正D
後生而且係阿狗缺少既快翼

David Neres進入到了阿仙奴的引援範圍。

拖仔

我藍

反藍反阿叔 又輸

Photoshop不過係堅勁

贏波今日唔做野了

高文2
利雲1.72
買定離手

【賽後評分】

《鏡報》把藍斯評為全場最佳，文字評價很簡潔“為什麼阿仙奴會允許他離開？”；

《足球倫敦》也給藍斯打了9分的超高分，沒有給滿分10分是因為“他本應該上演帽子戲法”；

《衛報》認為藍斯再次進入了職業生涯的巔峰狀態，稱他的每一次優異表現都會讓阿仙奴球迷“苦樂參半”，因為他們很快就會失去他。

《天空體育》把全場最佳給了托雷拉，稱讚他“在中場表現得極為強悍”。除此之外，奧斯爾、K6和阿叔也都拿到了很高的分數。ps.下圖為天空體育評分。

I am Arsenal. Come to me.

電訊報Jason Burt：阿仙奴和愛華頓都對阿賈克斯邊鋒David Neres感興趣，預計只需3500萬鎊即可帶走這位22歲的巴西飛翼。目前阿仙奴和愛華頓都已經就Neres的轉會和相關方面開啟了對話，據悉，Neres夏天離隊的可能性非常大。另外，曼聯和車路士也在跟踪Neres的情況，但車路士能否被允許延緩轉會禁令還要打個問號。

牙間得6分？
喂話哂cs吖

拖囝

扭波佬
有d獨食

佢同malcom好似
但慢少少

Ajax left-back Nicolás Tagliafico says this summer will be the natural time to move to a Premier League club. The 26-year-old Argentine is a target for Arsenal. (Daily Mirror)

據報導雲加曾經向阿仙奴董事會表示，安察洛堤是接替他擔任經理的首選（Metro）

呀叔打翼衛好過閘好多
起碼進攻上發揮到

啱啱訓醒

睇完J華
拖仔勁到

【重情重義】今天凌晨的比賽中，托雷拉在進球慶祝時拿著一件T卹，上面印著他轉會森多利亞後與一位友人的合影，還寫著一句話：“我們愛你，想念你，拉菲爾。“據報導，這位好友名叫拉菲爾。古拉里諾（Rafael Guarino），是托雷拉在烏拉圭的同鄉好友，上週六在一場車禍中不幸遇難。

躝啦假阿

反藍：藍斯等如雞肋
10 萬榜樓下可以考慮續既
最近兩三場迴光反照姐

屌你老味藍斯係咪場均一次迴光反照
成季踢得好啦，我一場場數比你地聽都仲得

我藍

藍斯可否不要走

返工牙清

其實季初愛狗唔係死攬細爆 放番藍斯落CM位拍Xhaka+出OZIL係CAM
分分鐘托都冇機會出場比大家認識

藍斯打CAM嗰期真係最雞肋嘅

沙拖藍 其實好好j
逼搶 長傳 遠射 入攝 埋門 樣樣有
如果唔係契仔爆
而家應該輕鬆前四

高層玩鳩愛狗
一早科水續藍咪好

當初追咗咁耐蘇亞雷斯，而家後備上陣都無，係咪真係咁差

wfc級數

好彩冇中疤狗伏
最多冇得打J姐，買左佢就仆街

打機必買

咪呢條友一個追和蛆

買到佢，我即印佢波衫

快啦!

垃圾 2&b勁佢成條街

呢個真
傳咗火棒畀疤咁多年，呢穫差啲接返佢哋火棒

藍斯琴日有球禁區飛機
有番雲加時代既影子

Umtiti

贏到2-0
想幫愛狗含撚了

(多圖整合) 香港騙案？整霓虹燈個位巴打上次kickstarter都走咗數

香港精神

阿仙奴有史以嚟其中一個最on9嘅決定

立法禁止所有阿狗作客比賽有冇得諗

享利希比法比狗對阿記都叫火棒？

得桑治係姐

華美倫

係玻璃姐 但做後備都勁

去到疤變晒火棒
得大帝好啲，法比畀疤當廁紙用

說話唔係咁講
亨利 法比 桑治 走嗰陣都係阿狗主力
華美倫雖然傷得多 但話晒都係隊長
D蘇只係巴塞棄將 當垃圾就掉俾我哋

巴狗都知D蘇唔掂 所以先迫阿狗買斷

有手足j完d so杜拜場友誼波
又話佢可以頂藍頂燒
之後咪又係入返雪櫃

打鳩愛狗

Siu

冇睇 琴晚我踢成點？

官方話haters會話係photoshop wor

好瀟 有幾下過人有返皇馬feel
不過冇g冇a 啲haters又會話廢

法國幾個手足都睇唔明呢句

托拉拿特別T紀念亡友

【Now Sports-體育】周四歐霸盃8強首回合，阿仙奴防中盧卡斯托拉拿於入球後展示出一件特別的T恤，原來是為了紀念一位車禍離世的朋友。

阿仙奴防中盧卡斯托拉拿（Lucas Torreira）在周四歐霸盃8強首回合對拿玻里，於25分鐘時在中場截走對手法比安雷斯皮球，之後左腳勁射省中哥列巴利為主隊射成2:0，入波後，托拉拿展示出一件特別的T恤慶祝。

那件T恤印有托拉拿和他的朋友齊齊舉起他前球會森多利亞的球衣，托拉拿更在球衣上寫上「我們愛你及想念你，拉菲達」。據報那名叫拉菲達的男子是托拉拿於烏拉圭家鄉的朋友，他剛於上周六因車禍離世。

雖然托拉拿是出於好心紀念亡友，只是卻隨時被歐洲足協處分。歐洲足協於球例上寫明「裝備上不得有任何政治、宗教或個人口號、聲明或圖像。球員不得展露出顯示政治、宗教、個人口號、聲明或圖像的球衣，或製造商以外的廣告。」

圖片來源 : ©AFP

"it kinda is, but he was EVERYTHING this evening"

究竟邊個唔識英文牙

個個剩係睇自己想睇既部分

藍天射球有佢以前影子

第1球係佢派牌

仲有5個鐘

正常人睇到呢張heat map都知假啦

藍斯講再見 這位置換成細爆

姐係唐莉娜呢隻臭雞 要抖兩三場先勁

愛狗上半季chur得咁盡
今場抖左成個月

落完雨未

佢唔係紅牌停3場
所以先搞到咁耐先見到佢咩

查子買開記住換飛

偽毒坤屌西屌到腎虧甩髮

西營盤倒水

係張床到咩都唔知

FRIDAY

送都唔要啦

已經光頭放棄左?

好撚柒

收到風梅斯達菲世界級級表現

同埋中場一對真係好重要

鐵探啲差佬完全無紀律
完全唔好睇 全部都可以不服從上級

無出佢梗係世界級啦

最佳位置

藍拖沙拖都勁

免費換飛

睇過幾集
惠英紅衝動撚

係假左啲
要求rcu 有紀律真係第一次聽
你交到貨拉到嘢
點踩界都冇所謂喇

想問下係咩app黎？

whoscored黎

24

落雨好煩

室內工作萬歲

究竟係因為三中堅所以唔洗失波
定純粹隊波係主場作賽有加乘

你室內不工作

Arsenal and Everton have held talks over a possible deal for Ajax's David Neres (22).

Neres is under contract until 2022, but is expected to move this summer owing to his fast rising stock.

MUFC and CFC are also monitoring the new Brazil international. [@JBurtTelegraph] #AFC

下場輕鬆比人反cup啦
btw 拿羊依兩個一億鋒線好撚廢

Arsenal, Man Utd and Chelsea are all interested in former Tottenham Hotspur and Southampton Head of Recruitment Paul Mitchell but he also has a lucrative offer from current club RB Leipzig (Sky Sports)

做緊presentation喇屌
死日本婆死全家啦

Present緊都可以上連登

做緊個powerpoint =..=

西班牙狗幾時躝

我地其實都傳左好多隻翼 呢d都係睇下就算

今晚搵人查你水錶

【贊不絕口！】《泰晤士報》首席足球編輯Henry Winter對藍斯評價如下：
＂作為一個即將離職的雇員，還有誰能表現得像藍斯這樣，如此的具有責任心且業職突出？自２月份祖雲達斯宣佈簽下藍斯以來，威爾斯人在出賽的８場比賽中打進了３球，他絲毫沒有放鬆自己，從不躲避鏟球，保持了很好的專注度。他對自己的隊友和球迷展現出了無與倫比的尊重，在如今這樣一個金錢至上的現實社會，一個即將離隊的球員能做到這種程度真的太難得了。＂

就係比人飛起先要做得更好
等阿狗後悔

碌ig間唔中都見到phone case廣告
都係OG設計得靚d

咁佢都要博表現比下家睇既

返咗屋企了

停雨了

聽日我阿係咪有場對屈福特？

星期二0300

west ball time

留力多 所以買屈福特有得諗

再睇返死張狗
小禁區王子我屌你老母

清all in屈狗plzzzzzzzz

有歐霸就係咁
最早都要星期日深夜先有聯賽

all in $10

而家個迷張叫雲佬

諗住買屈狗主勝5舊水 有無得諗

g持

贏過錢未

今次贏硬

原來係獌扮阿

唔過關/波膽就有機會贏

55

5

諗住過關都無得過啦
星期一得兩場賭
皇馬串屈狗2串1

今日返工做左3個鐘野，巧累了
進入等收工時間

係咪你地杯走左人地搞到人地要做狗呀

仲未落堂

總之叫佢死全家啦
迷張反雲含撚獸

綠帽光 怎敢說心事
查沒髮 好撚怕被人知
廁所困JG~在台灣的夜

之前成個星期加埋都冇3個鐘

幾時先退休

點解係贊成個贊唔係讚

Dortmund had a bid for Neres rejected in January.

Other big European clubs are also pondering moving for the winger, which could lead to a very competitive race for his signature.

Neres is expected to cost £34.5m/€40m this summer. [@JBurtTelegraph] #AFC

An Arsenal representative was at Tuesday's Copa do Brasil game between Bahia and CRB to scout Bahia's central midfielder Ramires (18). [@thiago_pereira] #AFC

Born Eric dos Santos Rodrigues, Ramires was given his nickname due to his similarity to the former Chelsea midfielder. [@PVC] #AFC

[ Scouting Grimaldo? ] Arsenal were one of 20 clubs to have representatives at last night UEL quarterfinal between Benfica and Eintracht Frankfurt. [@MHChehade] #AFC

Arsenal adidas polo shirt for next season 🔴⚪️

中間連住條線咩事

內文寫業職而唔係業績

根據＜天空體育＞報導，曼聯，阿仙奴和車路士陷入了三方爭奪，他們都希望RB萊比錫的頂級球探Paul Mitchell成為他們的新體育總監。萊比錫方面則希望他能續約。Mitchell曾為修咸頓,熱刺等前球會引進過Sadio Mane ,Heung-Min Son等球星。

馬田·基昂 : “藍斯正處於巔峰而卻將離開。如果在奧斯爾和藍斯之間選擇，我會選擇藍斯。”

胸罩

#afc have launched an investigation into a social media post which appears to show Napoli’s Kalidou Koulibaly being racially abused. Club says they “utterly condemn use of this type of racist language” and “anyone behaving like this is not welcome at Arsenal and will be banned”.

大家鐘意沙+拖 定拖+藍 既組合？？？

韋+嬌

埃及+細爆

屌你咩
肥仔波點著......

拖藍應該醉勁

打陣地 拖沙
逼搶 拖藍

拖真係好勁
體力好 跑動範圍大
仲要有腳法有傳送嘅防中

防守版卡叔
配埋藍c 一齊逼搶+前插， 好j 到

拖囝=高基連+卡叔

咪話我話
下場肯定出局

未卜先知

作客咁鳩屎
唔係又晉級下麻

你估係老野咩，r霸之鬼愛蛇牙

下場小勝1:0 晉cup

艾美利：享受藍斯最後時光

【Now Sports-體育】艾朗藍斯又當贏波功臣，連領隊艾美利亦表示希望享受他在阿仙奴的最後時光。

周四歐霸盃8強首回合，阿仙奴主場以2:0擊敗拿玻里，中場艾朗藍斯（Aaron Ramsey）為球隊先開紀錄，賽後領隊艾美利大讚這名威爾斯中場表現出色：「他在這一刻為我們所作出的表現，證明他想為我們做一些重要的事情。」

由於艾朗藍斯於今夏便會自由轉會到祖雲達斯，因此這個歐霸盃將會是他為阿仙奴爭取的最後一個冠軍。艾美利續說：「因為我認為他對阿仙奴感覺很重要。當他和我們的支持者在一起時，他給我們所能做的一切，不是單獨的，而是集體的。我想和他一起享受這一刻。我想和他做一些重要的事。他專心一意，他只想及阿仙奴。」

談到今場比賽，艾美利又指球隊值得取勝：「我認為己隊值得獲得這樣的賽果，我們成功在對方禁區內製造威脅，最終攻入兩粒。不過比賽仍然是五五波，我們會為次回合作好準備，同時也要尊重對手。」

圖片來源 : ©AFP

邊個取代到藍斯

Matteo Guendouzi

ARSENAL target Christopher Nkunku has reportedly turned down a contract extension with Paris Saint-Germain.(the sun)

輸三比一 雖敗猶榮

毋懼首回合吞兩蛋 肥安：好有信心反勝

拿玻里今晨在歐霸盃8強首回合以0：2敗於阿仙奴腳下，晉級前途亮起紅燈。不過領隊安察洛堤自言對次回合充滿信心，指球隊有力在主場球迷支持下反敗為勝。

對於今仗慘敗，肥安認拿玻里表現欠佳，但次回合卻有信心收復失地：「我們開局表現確不理想，以至下半場難以改變。我們仍有90分鐘，會盡力爭勝以求晉級。我很有信心，所次回合我們回到主場有球迷支持，會盡力贏回兩球。」

而阿仙奴領隊艾馬利對戰果非常滿意，但亦深明仍有90分鐘比賽，故亦提醒眾將不可大意。（）

願意用愛蛇條命換藍斯留底

一定比人反cup啦阿仙奴

體力好

輸1-3

個一球仲係og

出到線咪得

Arsenal will make a late attempt to sign Manchester United midfielder Ander Herrera, 29, on a free transfer in the summer before the Spaniard agrees a move to Paris St-Germain. (L'Equipe, via Express)

Arsenal and Everton interested in £35m Ajax winger David Neres

Arsenal and Everton are interested in signing the exciting Ajax winger David Neres who is expected to cost at least €40million (£34.5m) this summer.

輸3比1唔是禾地晉cup咩

咪雖敗猶榮
對面牙

所以下場有作客入球都應該穩

個bar調轉帶

又話adi design好睇d

撚入到波咩 拿羊一億廢鋒

羊係
拿唔係

Manchester United, Chelsea and Arsenal all chasing Paul Mitchell

Manchester United, Arsenal and Chelsea are locked in a three-way fight to tempt RB Leipzig’s top talent spotter Paul Mitchell to become their new sporting director.

However, Sky Sports News has learnt that the three Premier League giants may be forced to look elsewhere if the former Southampton and Tottenham head of recruitment chooses to sign a lucrative new deal, keeping him at Leipzig until 2025.

上咸網討好佢地

自己一個係大快活毒打邊爐

天滅中共

上半場輸3球，85分鐘入一粒熱血晉級

享受埋自己最後時光la

利狗真係好撚濕鳩
日燈夜燈
主場對軌個topic都咁

側邊兩條唔知咩好似書包帶

咁你都要有預算先買到好既球星架

個topic有兩種解畫方式

係點？
其實唔止今次
之前抽波圖又係咁

贏就話軌唔係諗住有得打呀？
輸就話自嘲唔係諗住有得打呀？
公就佢贏字就人地輸

咁咪on9
咁都要驚

Adidas先岩肥佬著

佢哋諗住topic留一線，日後好開脫

又要搶口又要頭盔

冇d霸氣 燈呢樣燈個樣

猁狗學吓我哋呢到啲手足點諗topic先啦
我哋呢度任何一個手足開po諗嘅topic都靚過班猁狗

佢哋話驚輸都算
講咩打都冇得打
有冇可能呀
今季佢地主場冇撚輸過喎

真 上個連登都驚咁多
輸波出個咩topic都俾人笑架啦
咁認真做乜

大陸仔
域子

佢地棒隊波嘅心態點解會咁
上次抽中波圖
比佢地講到變悲訊

佢地成日想搶口又要戴頭盔
唔知為乜

佢哋隊波太多柒野搞到咁

其實我疑惑嘅係佢地啲心態
場場咁消極好無癮啫

又想搶口但又驚燈死自己隊波
加埋以前利記海鮮太馳名，驚俾人binc

王家衛不知幾撚正
「愛瑪利，不如我地由頭嚟過？」

羅寶係鍾意9下C

消極本身又唔係錯嘅，不過猁狗排緊第二都咁消極就on9啲
好似例如我哋對曼城咁，咁我哋消極啲都係正常嘅，因為始終實力係有段距離

大老闆

手足咁多鳩圖

鑽石王牌好睇到

依家先知 mk囝真係

勢作客再贏拿玻里 奧巴美揚：要令批評者收口

阿仙奴前鋒奧巴美揚，表示熱切期待歐霸盃8強次回合對拿玻里的賽事，他視此仗為兵工廠的「作客翻身仗」。

阿仙奴剛於首回合贏2:0，球隊於主場表現出色，只計英超已連取10場勝利。不過作客又另一回事，球隊踏入2019年，連聯賽及盃賽只贏2場，上次作客葛迪遜公園球場，就淨吞愛華頓2蛋。

奧巴美揚表示：「我們作客是不時遇到困難，這一點是需要改善。但若我們可以作客擊敗拿玻里，就可以讓質疑者收口。雖然拿玻里主場戰績強勁，球迷亦非常熱情招呼客軍，但所有球員都希望於大戰中獲勝，所以阿仙奴次回合會以贏波為目標，我沒為他們的主場優勢而害怕。」()

Arsenal 4-2 Spurs
Arsenal 2-0 Chelsea
Arsenal 2-0 Utd
Arsenal 2-0 Napoli

Southampton 3-2 Arsenal
West Ham 1-0 Arsenal
Bate 1-0 Arsenal
Rennes 3-1 Arsenal

第2季岩岩先出第2集，你點提前知

主場龍 作客蟲

Alexandre Lacazette vs Napoli (H)

- 0 Shots on Target
- 1 big chance missed
- 8 duels lost (10 attempted)
- 2 offsides
- 0 chances created
- 0 successful dribbles
- 18 passes
- Dispossessed 3 times (Most out of any Arsenal player)

真人真事

25

杰哥唔好

Friday night 真毒時間

上場唔係0比1咩⋯⋯？
d新聞資料成日錯

第一球點都入佢數啦⋯⋯
所以data=\=reality

又典牙

試下冇蝕底

垃圾崗單野好恐怖

蝻+1, 難民之父又+1

Who is Samuel Chukwueze? The Barcelona-tormenting Nigerian wonderkid linked to Arsenal

“I’m so happy to have scored against Barcelona, they’re one of the best clubs in the world and have great players,” Chukwueze told reporters after the game.

“I want to specially dedicate this goal to my mentor Prince Victor Apugo, who has always been there for me and really helped me, especially when my move to Arsenal didn’t work out.”

就攰死

你唔撈都都得啦

主場

自專問題

典牙？

又槍擊又斬面 痴線

整傳單未牙

撚緊喇，hea比你都無謂啦

香港時間週四晚，史特加官方宣佈與前阿仙奴球探主管米斯林塔特（Sven Mislintat）完成簽約。

在米斯林塔特的工作生涯中，他曾擔任過多蒙特的首席球探，挖掘了像日本中場香川真司（K.Shinji）、加蓬前鋒奧巴美楊（Aubameyang）以及法國翼鋒迪比利（O.Dembele）等優秀球員。在去年，他還前往過阿仙奴擔任球隊的球探主管。香港時間週四晚，史特加官方宣佈與米斯林塔特簽約兩年，他將擔任球隊的體育主管一職。

對於重回德甲，米斯林塔特表示：「這是一個巨大的挑戰，能得到史特加的信任則是個非常大的榮譽。之前我已經與球隊高層談過話了，球隊的氛圍是我選擇史特加的重要原因。史特加現在在為護級而戰，同時，我們也要關注下球隊新賽季的計劃了。」

講緊作客拖肥係0比1呀 主乜野場

amn papa cech ramsey

竟然冇托

Arsenal were 1 of 20 teams to have shouts in Lisbon last night to watch joão félix score a hat-trick against Frankfurt (Four Four Two)

Aubameyang on racial slurs towards Koulibaly:

"I am really disappointed. I had the same problem against Tottenham. When you are black like me it is really painful, I think, because we are in 2019 and obviously it is not good for football in England."

#ARSNAP

國際米蘭將阿仙奴中場大將沙加視為中場中路的引援的目標之一，但他們清楚沙加和阿仙奴的合同要到2023年才結束，要在夏窗拿下他並不容易。國米的目標人選還有拿傑迪、摩迪、N迪比利、卻奧斯和巴雷拉。（<羅馬體育報> & <足球市場>）

奇文共賞

【Now Sports-體育】倫敦雙雄車路士和阿仙奴的衰落，與該隊球迷的迂腐、狹隘是分不開的。撰文：泰萊

車路士和阿仙奴近年成績和風頭有所下滑，尤以後者為甚。表面和短期原因是財力問題，但深層次原因是狹隘的球迷，這將長遠有損球隊的發展。如何狹隘和迂腐？筆者所指的是種族歧視行為，兩軍周四在歐霸盃8強分別鬧出種族歧視醜聞。

車路士球迷在酒吧高歌侮辱回教徒的穆罕默德沙拿（Mohames Salah），阿仙奴球迷則在場内侮辱拿玻里黑人中堅高列巴尼。這樣的思維在上世紀還說得過去，在21世紀全球化的今天還存在，實在教人無言以對。

試想，如今連德國、法國都出現大量入籍兵團和非洲國腳，阿仙奴和車路士的球迷還接受不了不同宗教和膚色？尤其荒謬是穆罕默德沙拿過去曾是車路士的球員，如此無禮對待舊臣，令目前和將來的回教徒球員如何面對？

阿仙奴近代的輝煌也少不了黑人球員的面孔，蘇甘保、韋拉、亨利等等，這些極端的阿仙奴球迷知不知道在侮辱自己的名宿？會方還不採取行動的話，恐怕將影響球隊未來的發展。

阿仙奴和車路士在轉會市場，已經難以用金錢與其他豪門爭奪人才，如果球迷還在種族歧視上建立惡名，將來如何吸引球員加盟？這兩支球隊的球迷應好好反省，何以利物浦、曼聯、曼城、熱刺能征戰歐聯8強，他們卻只能在歐霸亮相！

而家識寫字就可以撰文

傻閪閪咁

反省啦！

收嗲啦，搵個油王黎換高安基你睇下邊隊踢歐聯邊隊踢歐霸？

心諗up乜鳩

作者泰萊係乜撚野人？

Tottenham have banned "several" fans for persistent standing since their new stadium opened this month.

Spurs beat Crystal Palace in the first game at the £1bn Tottenham Hotspur Stadium on 3 April, and fans were warned before Tuesday's 1-0 Champions League quarter-final first-leg victory over Manchester City.

"It is important that everyone is able to see the match and enjoy it," read a Spurs email to supporters.

Spurs added: "We appreciate that fans will rise up at key moments in the match.

"Persistently standing for the whole match or for long periods, along with failing to heed requests from the stewards and fellow fans to be seated, is not acceptable behaviour, notwithstanding it's against ground regulations."

Mauricio Pochettino's side, who are fourth in the Premier League, host Huddersfield on Saturday.

個球場開幾日就bam人痴撚線熱狗

咁早起身

定係未訓

要返工

個個都放假訓教唔上水

不嬲都差差地

真

原來稿費咁易賺

星期六不意外

星期六+冇波睇=24

條友上連登咪激到爆血管 個個力架力架咁叫

好似講到球迷念力影響隊波咁

禮拜六又要返工

屌波屌到拿子屎忽痛

24-.-

其實高列巴尼單racism野係做乜

N word

On9

Robbie自己嗌力架就正

黑人嗌冇咩問題

Same

即係黑人間互嗌力架反而係冇問題？不過都唔會咁做啦

點會冇

啲黑鬼好鐘意互叫力架，同香港人有時叫fd做仆街差唔多

自己種群之間叫就係自嘲
其他種群叫就係嘲笑/歧視

力架俠

香港：支那人

唔同既係香港係被欺壓同侵略既一方

訓醒
又度好今晚7串1
大家gun唔gun

支持

第一關已經收左皮啦

馬雲：來阿里上班要12小時 「否則你來幹嘛」

講得好

尋日既post今日覆

佢地 cheap 到 dinner claim 得 $70
不過有得分 share options

咪同小欖王一樣囉，佢屌你就教精你，
你屌佢就唔同level

Dinner $70夠食牙活了

996 on9

Ali 同 tencent 呢兩間係少數我地轉過去做in house 都冇 pay cut

大陸公司仲減人工邊個去做

問下我地同 banks 啲 hours 先
NY firm 一年要 bill 2000 hours +
唔係會炒
我就算 1,2 點放有時真 billable 都得 6-7 hours

大把人狗衝
In house 個 pace 慢好多
我地大把人 pay cut 30-40% 轉

韓國首爾體育消息，阿森納傳奇亨利參演了孫興慜的紀錄片，並表示兩人一見如故。

你cut一半都仲有120k , cls

死熱狗
典買都唔會買熱然啦

「我從來沒想過2014年的往事，1秒也沒想過，為何我要回憶從前？」紅軍主帥高普（Jurgen Klopp）回應道：「上季，己隊主場迎戰車路士，沒有一個人問起關於2014年的舊事。」

儱清又加左人工
240k/ month

2014都唔關佢事 點解要諗

希望今次再有人跣腳

未有£100k姐

黑哨算啦
可以互咬

24ing

西班牙狗死十次都唔夠

十世都唔睇notification

仆街死啦

季初得我同包皮兩個迷藍話要高薪續藍
比阿 po 啲人屌到

歷史在笑

收工

今季藍踢法踏實返
去返13果期好勁
但早2季佢表現我覺得係患得患失

愛狗識用姐 起碼 藍斯唔係指揮交通 祝佢前途美滿
雲加早撚d走 藍斯咪唔洗走囉

不過燒沙拖藍最多只能夠留 3 個
只能夠話高層中場揀左沙 + 拖
又已經留左燒做 10 號
所以放藍

鑽石眼俾左拖仔 Leno Papa 細爆我地
西班牙狗幫疤狗接條垃圾返黎

我不嬲都話續藍
player of the season

上季都患得患失

都係個句啦，長期keep到打成呢幾場咁，
一定續。
但自己之前又彈弓手，又指揮交通，
又唔回防，唔續佢都無可厚非，
Good luck rambo

買呢堆果陣兩個都喺度
好既就鑽石眼功勞
差既就 Raul 既錯
其實現今足球買人根本冇所謂既 guru
重要既係成個 scouting network
整體多於個人
個個所謂名球探都係 fail 好多水貨個先中一個

沙拖兩個踢起同放佢走有好大關係
加埋高潛力既細爆

又j潛力同未來

最主要係拖，因為沙係唔會郁
我地迷沙又然

低級職員矛得claim 癲拿

呢幾個係鑽石眼scout返黎

拖幫到沙執屎
令到沙嘅防守壓力冇咁大

都係果句啦

唔好阻住我藍發展+發達啦

400k

我決定開坑玩gbf 喇，各位我地二次元見

其實拖好似唔係

聽日撐利定車好

宜家啲決定好fit
攻守平衡返好多

經驗話俾我知下季藍斯就會變返正常

快翼未補到 中場又開始收皮 得番拖沙2個

打和攬炒

神秘力量對決

世界大戰

一定係車

有咩問題
係球會都要keep啲後生潛力球員架啦
弱智反上腦？

佢地未打已經心戰到

車贏埋 lead 我地 6 分踢多 2 場了

禾地有saka

Nelson 試先
雖然宜家冇得踢

已復操 好似準備重回大名單

同埋藍斯之前踢到患得患失咁唔多唔少都可能係俾續約d野煩緊
所以而家先放開咗咁踢自然踢得好d

比你爭到前4都係小組出局 睇猁柒仲好睇

哈多士唔該生性打狗

個個都好岩用

寧願冇前四都唔想俾臭痢狗攞英超

十卜曼城加一

我熱

姐係勁到仆街

串到

串得好

今年又比熱騎撚住

哈多士出U12都贏啦

曼聯今晚贏埋就變6弟

矛所謂拉
反正禾地霸氣盃冠軍

on9 到
假球迷

下回合就比人反杯啦

預計阿仙奴打屈福特聯賽前分數表
3.車 34場 69分
4.熱 33場 67分
5.曼聯 33場 64分
6. 阿 32場 63分點樣作客連贏2場

有2分當贏

同歐聯講88

寧願場場俾人炒都想入返R聯

老實講，打完屈仔應該都係呢個分

車仔如果贏埋利咁就肯定要踢歐霸

歐霸見！

今晚有矛波踢

一齊睇踢曼聯贏

歐霸過到 napoli 都仲有軌

而家車狗係我地私家雞黎 驚咩

All in獌連

哈狗唔爭氣

其實都唔係完全冇機會但係把握唔到
熱狗冇咗 kane 但係好似反擊仲順

Rowe有後備

睇怕都要借多季先學到嘢

原來 nelson 上兩場後備都有得出
雖然得 1 分鐘同埋 10 分鐘

Kane呢排都頹，反而OG favourite 真係carry緊

意媒TMW：阿仙奴仍然對法國中場尼索斯感興趣，羅馬希望盡快脫手，願意在2200萬歐的價格上放人。 Ps.羅馬買入價格是3000萬歐。

結論

希望盡快脫手

歐霸真係冇咩睇頭

送都唔要

矛cane仲勁

kane今季有啲似最尾嗰季山狗 擺住哂個波又無態

對屈狗咁夜,第日要返工
點睇

假牙

羅馬都唔想要就即係垃圾啦

足總迫害 成日都深夜西波

工刀好返

唔洗踢歐霸咪唔會有呢d週一深夜西波

唔洗驚 仲有幾年歐霸要踢

窮
等開飯

唔好
我想快D去英國睇阿狗踢歐聯

出到線就好大機會對賓菲加

車好撚順 熱主場贏到開巷 要怪就怪點解打愛記1分都拎唔到啦

點解人地kean成個2&b咁勁佢十幾條街又入波了

吸多d大麻啦 唔上電點踢波勁

人地kean勁過2B出道好多

2和b x 10

= (2+b) x10

= 20 + 10b

= 20 和 10b

...

根本就係
kane 復出就輸左3定4場
反而佢傷個陣成績仲好

=.=

復出之後未攞返態姐
傷之前表現都仲係世界級中鋒
不嬲傷完要啲時間攞返狀態

而家大傷
應該收咧啦

=_=

係
其實熱狗冇 kane 都幾傷

狼隊真係出嚟搞笑

得返洛蘭迪

中鋒不嬲要時間操返起，你估下下撞黎撞去唔痛

Mavididi啱啱係祖記後備入替

今次到邊個喊

屌奶星熱狗勁到

寧願佢地全隊斷腳

寧願仆街死哂佢

唔好死住，想佢地長命百歲 百病纏身

比人舒服啲入土為安算啦

熱狗冇一隻無辜

感人！奧斯爾探訪失明小球迷

【Now Sports-體育】阿仙奴球星奧斯爾日前在球會安排下，在歐霸盃對拿玻里賽前與一名失明的小球迷會面。

該名小球迷名叫Mikey，他因眼睛受感染而失去視力。奧斯爾（Mesut Ozil）在歐霸盃開賽前與這位球迷會面，這名德國球星先叫小球迷觸摸他的臉及頭髮，再問他是否喜歡自己的髮型。

奧斯爾將這個探訪片段上載至個人Twitter並寫道：「很高興能與Mikey見面。他因患有一種罕有的疾病而失去視力，但這並不阻止他繼續踢足球。年青人，我希望你能繼續追逐自己的夢想。」這段影片在Twitter上得到9,200個轉載。

這名30歲的德國球星於周四歐霸盃正選上陣67分鐘，最後由米希達利恩入替，兵工廠於該仗以2:0擊敗拿玻里。他現時與兵工廠領隊艾美利的關係明顯好轉，並盡其最大努力，希望盡快能重返主力位置。

圖片來源 : Twitter圖片

佢下季都係紅牛啊
借一季半

近排場場正選了比其他隊睇版

借咁耐 返黎仲識唔識講英文

On this day in 2003: David Seaman produced this stunning save in the 1-0 win over Sheffield Utd as Arsenal reached their third consecutive FA Cup final. #afc

英文不會差過愛狗

卡城 真係

狼隊又送分

狗黎

可唔可以當埋阿狗弱隊

當降左班啦
比車狗黑完3分之後冇心踢

西多屎降班啦

富咸 都 贏緊拖肥兩球
廢阿

狼隊送分比修狗護級

阿狗真係痴撚線

獌要留力打歐聯

嘔該西咸做下野

呢啲波真心易賭

狼隊屌牙狗垃圾西波黎架都 幫幫手啦

狼狗愛狗兩隊西波

仲有屈狗

愛狗個場人地初初都任鳩你踢啦，
自己閪走去怪人
愛狗先心諗jm9啊，人地一季開兩場工，
冇啦啦比阿狗逼到開三場

李狗都好賤

牙犬然唔到就賤種黎

發覺般尼矛夫痴痴地

一場大炒人,一場比人大炒

今晚啲波膽難買到
修含3:1狼
白禮0:4般矛
富含2:0拖肥
無路捉

鏝猁都0:2

開波前買到再講
我慣左開波前貼

我鐘意玩即場

真係黑到喊

Ryan Fraser

般矛痴撚線

邊場？

Welcome Fraser

go ars la diu

知牙犬想買佢 落力啲踢
結果季後愛狗唔買佢 人地心都碎

卡迪

下一個米八
然後又會有個痴左線既會然

12A

成日j人哋件交屁好勁，依家有機會比你平執件博下，咁都唔要嘅兩隻西班牙狗即刻死

死硬 你唔係信會買呀？
入到歐聯佢買pepe都唔買fraser牙

我真係唔信買pepe，成85m阿狗有咩可能買到

一向想買邊個就買唔到

岩岩先返屋企

fraser勁撚到
下季同坦克統治左路🤭

下年alaba黎到坦就做後備啦

偽毒confirmed

坦左翼 alaba 左閘

得罪足總冇好下場

買老嗰個代走場狗

咁fraser唔要啦?

成隊犯太歲

On99 陪女買衫行到狗咁

會買dembele 唔洗fraser了

勁牙
有幾十秒踢☺

一陣一腳就入波

上網買啦又平又靚

你本身就係狗

明黑鳩你

而家都係頭女上網買完佢去攞跟住洗完幫我入櫃
我可能出街見到先會買一兩件

法國主席同牛奶去到西火腿後備都無 係咪傷咗

牙奶大傷完踢緊U23操fit

佢要試...
搞到禾刀買左對鞋成千五蚊

主席態度唔好+西咸本身多前鋒選擇，主席嘅打法唔係第一選擇

要高有卡勞爾 要撞得有呀拿努域 要純走位射手有小狗 要派牌又有拿斯尼 呢啲攻中翼
根本用唔著佢

Rich到 我出街著白飯魚

你有嘅係女同錢 仲想點

卡路爾傷到唔知有冇踢過
今季完約應該自由身走

na$ri 強姦完阿狗之後仲有冇踢過

呢個月食谷種了

你要買4隻係貴啲

上牙西咸

Pepe 80m你買埋我份
35m搞成掂 都得返15m

西咸作客仲廢過我廠....

普狗唔睇波都知

屌牙越位..

屌你邊有越...

好似有獌狗包左嫁

佢係唔睇阿狗姐, 車狗果D開1點鐘佢都睇

又黑...

黑哨

吊你老味牙

完全冇越...

黑撚到⋯⋯

普狗

皮鞋？咁你果行需要既

唔知小豆會唔會激烈剷草

屌12m...

禁區外

唔洗睇啦4424

Timberland

皮鞋千五蚊唔係貴啦

直接完場啦黑咁到

1:0

覺得dr martin red wing 好著過 tim 同埋tim好公廁

4424正式啟動

咁唔抵wo, 美國網有時會特價

黑到咁唔洗睇了
訓

竟然有人期望西咸

屌 唔係4424 既
一早0:1啦

黑到傻算啦我地比唔夠錢
應該都冇前四

咪臭係

已經第6 過埋聽日低車6分

Tim,新出左輕版，見隻色幾靚就買左

本身千八，特價左千五

Agger
利申著dm

本身大好形勢兩輪後變落後6分

150著dm🙈

踢少兩場姐

死 MK 著鞋增高

Feel到你好似被逼

增完刀矛U貢高拉

窮閪波算撚數 比美國佬拎去陪葬啦

唉唔好提

自從著左對Timberland 10061五年
對腳痛左係日本買左對平版返黎都冇咩點著

都唔知你條濕鳩仲睇波做咩
阿狗輸波又冇所謂
比人拋離又話是但
入到歐聯又話反正會出局入唔到人仲好
你入黎把撚咩 on 撚柒鳩

10061宜家少左美國網特價
著日水仲平個款仲修腳左

屌叫愛狗過數給fa啦

仆你個街獌、猁、轟場場都黑哨mode

上星期作客贏2.25 今星期2倍

踢歐霸啦 唔中意星期二三晚睇波

聽晚輸波又要比人串了

減撚識咩款
求鳩其見到岩心水咪買左

深夜+作客，一定西波

6c字字鏗鏘

都係輸

阿狗咩定位 冇期望就冇失望
反正高層都唔急你急咩

佢今日做咩m到咁

估唔到依家正價要1800🙈

大佬，星期六開工做十幾個鐘，俾你都燥啦

我想作客贏波呀屌你愛sir
今場無3分即刻躝

我見佢喺樓下躝緊

睇隊波咁冇期望我真係唔知睇黎把撚
贏波就話-6
輸波就話預咗
總之就係我睇透曬
立於不敗之地 你激氣你嘅事

有冇準備新圖屌愛狗

獌軌成日玩4424
點撚樣爭前4

乖乖地踢歐霸啦

軌獌鬥黑

冇錢買人 又冇錢買球證

又屈小狗越位

1:1

1:1!!!!

普巴

1：1
咩叫足球？

死獌狗黑2球 正仆街黎

蘇b蜜月期過曬
班獌又係時候改口叫蘇狗

叫緊蘇狗好耐喇

獌狗d養生波

等睇49000一陣又黑多個12碼/越位goal

4424你估流架咩

福狗來了
準備陰招收人皮

d獌係咁講要mata lan

屌都廢事 如果聯賽無頭四不如用返yaya

係咪話完約free黎

愛蛇第一年踢到咁都算好啦，已經收貨了

其實開季大部分阿狗都係話保頭六，盃賽爭下

無歐霸準備收屍

開季我預贏歐霸有前三

叫得愛狗未

49000啲波真系好撚悶
傳傳傳>45度鳩斬>loop

無歐霸冠軍 無前三就躝啦愛狗

下場再輸就lan

做三弟一輪即刻變五弟

獌狗下半場冇比錢？

頂住牙

西咸個rice包位咁準既

Btw : 盧卡古肥到成隻野豬咁

我屌中柱

曼聯

獌差啲又輸

D狗屎運

我屌迪基亞又救到.....

迪基亞有冇咁勁啊

屌

Ddg

巴打買石買成點

500k 人工啦

獌又12m

又黎

又12M 個後...ON9

mola

屌 咁樣落腳

d人工俾曬山神

弱智

用返yaya?
想對強隊全敗？
繼續做49000 私家雞？

智撚障

條友英冠料即係英冠料

狗屎運到

-6足球

曼聯又贏

2球都唔入

黑哨足球

Rice好勁

又做返六弟了

威左一個星期咁大把

有排做

開心過就夠了

臭g 愛狗

廢到無朋友

講撚左唔夠人哨子

屌 又星期一先踢
冇歐聯真係好大影響

等腳軟 兩場away

星期日都要返工

一早講左最後會變六弟

屈仔 拿波里 水晶宮

密集到咁

生產力

好彩訓左冇睇

49000串撚到

睇宇宙湧

On99

星期一留硬力
所以豬硬 星期四唔夠體力
希望豬少啲出線

隊隊都可以臨尾贏返，阿狗就由頭輸到尾點玩呀

痴線 場場都深夜

深夜西波 即係連個天都要我地輸哂佢

咁季初都有先豬後然既 然後咪愛狗痴左線半場鳩換

富咸都贏愛狗

對愛華頓場波，你唔見班主力個個行行企企？進攻時冇人走位入涉，愛華頓踢得好之如，球員問題大好多

球季完咗？

5場4作客真心痴撚線

呢到啲手足同猁差唔多 覺得自嘲好型唔會比人笑
我又唔覺得需要自嘲 反正贏硬歐霸 排第幾有咩所謂
分分鐘後上第三都唔奇

所以之前阿狗打個靚丁上過第三 好過一路話谷住
後面大部分作客加上雙線 爭4機會好微

下個topic屌鳩七公得唔得

係時候集中火力走入去全面開戰

留完力 跟住又唔夠體力

又要作客比人中出

今年一月初，行政會議提出法定最低工資由每小時 34.5 港元，調升至 37.5 港元，立法會在三月通過建議，並於勞動節起生效。

同樣是今年一月，台灣提高最低工資（當地稱基本工資），時薪由 140 新台幣，調升至 150 新台幣。按生效日計，換算港幣（每港元兌 3.90 新台幣），新的時薪最低工資達 38.4 港元，比香港還要高。由於香港物價較台灣高，似乎更顯出香港的最低工資微薄。

最高工時講左幾十億年都無
最低工資就永遠都真係最低

今季真係睇少左好多阿狗波
好多場都3,4點踢

今季最後一季踢歐霸
要睇好睇埋喇
拎埋歐霸冠軍下季開始要爭冠

最低工資加左，全港又大規模加價了

依樣真

年齡大
真呀都有心無力

年紀

以前讀書歐聯16強開始每場都睇
依家冇埋阿狗更加唔會睇

真，平過遲過2點訓身二朝返工已經想死

仲拎緊最低工資

廢老mode

清有得加人工

一個禮拜前仲講緊放棄歐霸專心做三弟算

又落狗屎

歲月不曉人

上年利對皇都好似冇睇
睇唔到件龍點柒

好彩黎緊星期五放假
可以見證我廠光榮出局

😎都加幾個巴仙

Arsenal & Everton are interested in signing Ajax winger David Neres this summer, who is expected to cost at least £34.5m, with both clubs having already held talks over the 22-year-old. [@JBurtTelegraph] #afc

出線打賓菲加
驗貨 grimaldo

馬琴賣硬
不過琴晚貢都入唔到波
有啲廢

5 年冇加人工了，仲係得9k

收工未牙

出左去一條毒撚食飯

關刀hbd

今日又ot?

躝

落雨落到好眼訓

有咩關係

啲雨聲好催眠
滴滴答答咁

長眠啦

冇 ot 呢個 concept
人工包 24/7 有野就要做

德甲包尾大幡漢諾威，周六晚(13號)主場迎戰前列份子慕遜加柏，主隊離降班已經進入最後倒數，本來應該盡地一煲爭取奇迹，但喺呢個生死存亡之秋，漢諾威竟然封殺日本前鋒淺野拓磨，而且呢個決定仲係同阿仙奴有關！

漢諾威季前向阿仙奴借用24歲嘅淺野拓磨，呢位24歲前鋒以速度奇高見稱，綽號叫「美洲豹」，不過自從踏入4月份，淺野拓磨就好似人間蒸發，上場聯賽連18人名單都冇份，球隊總監證實高層落咗「封殺令」。

原來漢諾威嘅借用合約列明，如果淺野拓磨今季上陣達到16次，漢諾威會被「強制」以300萬歐元至350萬歐元轉會費將佢收購，依家淺野拓磨已經踢咗13場聯賽同2場盃賽，如果再踢多場就會令強制收購條款生效，而漢諾威來季極可能降落德乙，又邊有多餘錢買人呀？

不過，漢諾威教練杜爾就唔多滿意呢個決定，亦有德國勞工權益組織表示，漢諾威用呢個理由禁止球員踢波係唔合法，有可能會捲入官司，唔知漢諾威喺壓力之下會唔會就範，取消封殺令呢？今晚睇直播就知答案

原來我廠有個日本球員

佐敦呢個鐘數都好多企街 搞咩

佢係開工，唔係ot

岩哂你啦，今次課金有得屌

佢係咪被放棄咗

會家變牙

垃圾係要放棄

驚條撚咩，你老婆出面都有sp

好心我廠唔係有心用佢就咪簽佢啦
足球員唔係好多年踢
就好似俾你糟蹋左咁

佢都叫慘 ryo 同 park 叫咩

買左，6皮1卡

3個廢

淺野係因為國家隊出唔夠場唔批工作證俾佢

好難夠出場時間，武藤嘉紀同大B都勁過佢

好似話買佢個時都係博下會批

5年冇加都有900k

大B踢到中游正選 淺野得德乙水平冇得比

正常價